{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201396",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "항아리닭갈비막국수"
    },
    "text": "壺鶏肉混ぜそば (항아리닭갈비막국수)\\n\n江原道春川市新北邑栗門里32-4\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 10:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 46席 , 江原道に位置する優しい食堂タッカルビグルメ店「ハンアリタッカルビマッククス」をご紹介する。 この食堂は、イ·ヨンドンpdの食べ物xファイルに不良食堂を検挙する過程で選ばれた善良な食堂だ。 料理の材料が新鮮でさっぱりしたことで有名で、壺で熟成させたタッカルビを使用する。 ここは国内産冷蔵肉だけを使って信頼して食べることができる。 江原道を訪れるなら、「ハンアリタッカルビマッククス」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "壺鶏肉混ぜそば (항아리닭갈비막국수)です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "江原道春川市新北邑栗門里32-4です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数はいくつありますか？",
            "answer": "46席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "新鮮でさっぱりした材料を使用し、壺で熟成させたタッカルビが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのようなものですか？",
            "answer": "鶏やオリヨリを使った韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような客層をターゲットにしていますか？",
            "answer": "一般のお客様をターゲットにしています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "壺鶏肉混ぜそばがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのくらい信頼できますか？",
            "answer": "こちらのレストランでは国内産冷蔵肉のみを使用しており、信頼性が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 299
    }
}